<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tuần 10: Khám phá nền tảng AI/ML của AWS và các kiến trúc Generative AI hiện đại :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/worklog/week_10/index.html</link><description>Mục tiêu: Hiểu tổng quan hệ sinh thái AI/ML của AWS và quy trình vận hành A–Z của một mô hình máy học. Tìm hiểu cách Amazon SageMaker hỗ trợ chuẩn bị dữ liệu, huấn luyện, tinh chỉnh, triển khai và MLOps. Nắm các khái niệm về Foundation Models (FMs), kỹ thuật Prompt Engineering, và kiến trúc Retrieval-Augmented Generation (RAG). Tăng cường tư duy kiến trúc cho các giải pháp ML có khả năng mở rộng, tối ưu chi phí và bảo mật. Các công việc hoàn thành: Thứ Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Nguồn tài liệu 2 - Tìm hiểu tổng quan về lĩnh vực AI/ML và cách các dịch vụ AWS hỗ trợ từng giai đoạn của vòng đời mô hình. - Nghiên cứu quy trình chuẩn bị và gán nhãn dữ liệu cho bài toán ML. 10/11/2025 10/11/2025 AWS Docs, Internet, tài liệu nội bộ 3 - Học các khái niệm cốt lõi của Amazon SageMaker: training, tuning, deployment, endpoints và MLOps tích hợp. - Làm quen với SageMaker Studio để thử nghiệm mô hình. 11/11/2025 11/11/2025 SageMaker Docs, AWS ML Guides 4 - Tìm hiểu Generative AI với Amazon Bedrock: kiến trúc Bedrock, Foundation Models (Claude, Llama, Titan), tiêu chí chọn mô hình và tối ưu chi phí. - Luyện các kỹ thuật Prompt Engineering: chain-of-thought, few-shot, lập luận đa bước. 12/11/2025 12/11/2025 AWS GenAI Docs, Internet 5 - Học về kiến trúc Retrieval-Augmented Generation (RAG): vector store, embedding, knowledge base, cơ chế truy xuất và phối hợp workflow. - Khám phá cách Bedrock Agents thực thi workflow đa bước và tích hợp với các công cụ bên ngoài. 13/11/2025 13/11/2025 AWS Docs, tài liệu mentor cung cấp 6 - Tìm hiểu hệ thống an toàn của generative AI: guardrails, lọc nội dung, responsible AI patterns. - Viết tài liệu tổng hợp và mở rộng cho Report Site: kiến trúc ML, tối ưu hiệu năng và inference workflow. 14/11/2025 14/11/2025 AWS Docs, Internet, tài nguyên nội bộ Kết quả đạt được: Nắm vững nền tảng AI/ML trên AWS từ xử lý dữ liệu đến triển khai mô hình. Hiểu sâu về quy trình Generative AI với Amazon Bedrock và các Foundation Models phổ biến. Thực hành các kỹ thuật Prompt Engineering và kiến trúc RAG cho ứng dụng AI hiện đại. Tư duy kiến trúc được cải thiện rõ rệt cho các hệ thống ML tối ưu chi phí và hiệu năng.</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><atom:link href="https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/worklog/week_10/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/></channel></rss>