<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>4. Sự kiện tham gia :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/index.html</link>
    <description>Trong quá trình thực tập, em đã tham gia 6 events, với mỗi event là một trải nghiệm đáng nhớ với những kiến thức mới, thú vị và bổ ích, cùng với đó là những món quà và những khoảnh khắc rất tuyệt vời.&#xA;Event 1 Tên sự kiện: AWS Cloud Day Vietnam 2025 &amp; GenAI Track.&#xA;Thời gian: 09:00 AM ngày 18/09/2025.&#xA;Địa điểm: Tầng 26, tòa nhà Bitexco, số 02 đường Hải Triều, phường Sài Gòn, thành phố Hồ Chí Minh.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sự kiện 1</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_1/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_1/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Day Vietnam 2025 &amp; GenAI Track” Ngày: Thứ Năm, 18 tháng 09, 2025&#xA;Thời gian: 9:00 AM – 5:00 PM&#xA;Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.&#xA;Mục Đích Của Sự Kiện. Giới thiệu các xu hướng công nghệ mới nhất từ AWS, đặc biệt là Generative AI.&#xA;Chia sẻ case study từ doanh nghiệp lớn tại Việt Nam và khu vực.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự kiện 2</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_2/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_2/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #1 : AI/ML/GenAI on AWS” Ngày: Thứ Bảy, 15 tháng 11, 2025&#xA;Thời gian: 8:00 AM – 11:30 AM&#xA;Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.&#xA;Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức cơ bản đến nâng cao về các dịch vụ AI/ML và AI Tạo sinh (GenAI) trên nền tảng Amazon Web Services (AWS).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự kiện 3</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_3/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_3/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: TẬP TRUNG VÀO AWS BEDROCK AGENT VÀ WORKFLOW AGENTIC Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức chuyên sâu về cách xây dựng và vận hành các quy trình làm việc tự động (Agentic Workflows) sử dụng AWS Bedrock Agent và giới thiệu giải pháp tối ưu hóa từ đối tác CloudThinker.&#xA;TÓM TẮT CHƯƠNG TRÌNH Thời gian Chủ đề Diễn giả Điểm nổi bật 9:00 - 9:10 Khai mạc Nguyen Gia Hung, Head of Solutions Architect Đặt mục tiêu và bối cảnh cho sự kiện. 9:10 - 9:40 AWS Bedrock Agent Core Kien Nguyen, Solutions Architect Phân tích kiến trúc, tính năng cốt lõi, và cơ chế hoạt động của Bedrock Agent. 9:40 - 10:00 [Use Case] Building Agentic Workflow on AWS Viet Pham, Founder cum CEO Trình bày ví dụ thực tế về việc triển khai workflow tự động hóa trên AWS. 10:00 - 10:10 Giới thiệu CloudThinker Thang Ton, Co-founder &amp; COO Giới thiệu công ty và giải pháp tập trung vào tối ưu hóa GenAI. 10:10 - 10:40 CloudThinker Agentic Orchestration, Context Optimization on Amazon Bedrock (L300) Henry Bui, Head of Engineering Đi sâu vào kỹ thuật điều phối Agent và tối ưu hóa ngữ cảnh (context) cho Bedrock. 10:40 - 11:00 Nghỉ giải lao &amp; Kết nối Cơ hội trao đổi và thư giãn. 11:00 - 12:00 CloudThinker Hack: Hands-on Workshop Kha Van Thực hành trực tiếp xây dựng giải pháp Agentic. 12:00 Kết nối &amp; Ăn trưa KIẾN THỨC CHUYÊN SÂU THU ĐƯỢC 1. Kiến trúc Cốt lõi của AWS Bedrock Agent Bài trình bày của anh Kien Nguyen đã làm rõ vai trò của Bedrock Agent như một công cụ mạnh mẽ để tự động hóa các tác vụ phức tạp bằng cách kết nối Mô hình Nền tảng (FM) với các hệ thống và API nghiệp vụ.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự kiện 4</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_4/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_4/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #2 : DevOps on AWS” Ngày: Thứ Hai, 17 tháng 11, 2025&#xA;Thời gian: 8:30 AM – 5:00 PM&#xA;Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.&#xA;Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức toàn diện về Văn hóa DevOps, các nguyên tắc, chỉ số hiệu suất, và bộ công cụ dịch vụ DevOps của AWS để xây dựng quy trình CI/CD, IaC, và Observability.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự kiện 5</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_5/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_5/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: AWS Edge Services Workshop Ngày: Thứ Tư, 19 tháng 11, 2025.&#xA;Thời gian: 8:30 AM – 5:00 PM&#xA;Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.&#xA;Mục tiêu sự kiện: Nâng cao kiến thức về phân phối nội dung toàn cầu với CloudFront, bảo vệ ứng dụng web bằng AWS WAF, và thực hành triển khai tối ưu hóa &amp; bảo mật ứng dụng qua các phiên Hands-on trực tiếp.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sự kiện 6</title>
      <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_6/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_6/index.html</guid>
      <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #3 : Security on AWS” Ngày: Thứ Bảy, 29 tháng 11, 2025.&#xA;Thời gian: 8:30 AM – 12:00 PM&#xA;Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.&#xA;Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức chuyên sâu về 5 trụ cột của Security Pillar trong Well-Architected Framework, bao gồm các dịch vụ, nguyên tắc cốt lõi và chiến lược phòng thủ.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>