<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tuần 6: Hoàn thiện trang báo cáo đa ngôn ngữ và tìm hiểu quy trình DevOps cơ bản trên AWS :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/worklog/week_6/index.html</link><description>Mục tiêu tuần 6: Mở rộng và hoàn thiện trang Report Site với hỗ trợ đa ngôn ngữ (Multilingual). Ôn tập và củng cố các kiến thức cơ sở đã học trong các tuần trước (Database, IAM, KMS). Làm quen với quy trình DevOps cơ bản trên AWS và các công cụ tự động triển khai (CI/CD). Tìm hiểu về các dịch vụ hỗ trợ giám sát, logging và tối ưu chi phí. Các công việc hoàn thành trong tuần này: Thứ Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Nguồn tài liệu 2 - Làm việc tại văn phòng. - Triển khai đa ngôn ngữ (multilingual support) cho trang Report Site. - Nghiên cứu cấu trúc thư mục và cơ chế i18n trong Hugo. 13/10/2025 13/10/2025 HUGO Docs và docs GitHub Pages 3 - Ôn tập các khái niệm DevOps cơ bản: CI/CD pipeline, GitHub Actions, môi trường staging/production. 14/10/2025 14/10/2025 Internet, các docs chính thức 4 - Nâng cấp và kiểm tra giao diện trang Report Site sau khi thêm hỗ trợ đa ngôn ngữ. - Nghiên cứu thêm về AWS CloudFormation và CodePipeline trong mô hình DevOps. 15/10/2025 15/10/2025 AWS Docs, Internet 5 - Học thêm về cơ chế Monitoring và Logging trên AWS: CloudWatch, CloudTrail, AWS Config. - Tìm hiểu khái niệm Infrastructure as Code (IaC) và cách áp dụng trong triển khai AWS. 16/10/2025 16/10/2025 AWS Docs, Internet 6 - Tổng hợp nội dung học trong tuần, chuẩn bị cho giai đoạn triển khai thực tế DevOps. - Cập nhật tài liệu cho các tuần trước và hoàn thiện nội dung song ngữ của site. 17/10/2025 17/10/2025 Internet, các docs chính thức Kết quả đạt được tuần 6: Hoàn thiện trang báo cáo với khả năng hiển thị đa ngôn ngữ. Hiểu và áp dụng được quy trình cơ bản của DevOps với GitHub Actions và CI/CD pipelines. Nắm bắt kiến thức nền tảng về các dịch vụ DevOps và giám sát: CloudWatch, CloudTrail, AWS Config. Cải thiện kỹ năng cấu trúc nội dung kỹ thuật và quản lý dự án cá nhân bằng Hugo. Ôn tập nội dung các module IAM, Database, và Cloud Monitoring.</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><atom:link href="https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/worklog/week_6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/></channel></rss>