<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>4. Sự kiện tham gia :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/index.html</link><description>Trong quá trình thực tập, em đã tham gia 6 events, với mỗi event là một trải nghiệm đáng nhớ với những kiến thức mới, thú vị và bổ ích, cùng với đó là những món quà và những khoảnh khắc rất tuyệt vời.
Event 1 Tên sự kiện: AWS Cloud Day Vietnam 2025 &amp; GenAI Track.
Thời gian: 8:30 AM – 5:00 PM ngày 18/09/2025.
Địa điểm: Tầng 26, tòa nhà Bitexco, số 02 đường Hải Triều, phường Sài Gòn, thành phố Hồ Chí Minh.</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><atom:link href="https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sự kiện 1</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_1/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_1/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Day Vietnam 2025 &amp; GenAI Track” Ngày: Thứ Năm, 18 tháng 09, 2025
Thời gian: 9:00 AM – 5:00 PM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Mục Đích Của Sự Kiện. Giới thiệu các xu hướng công nghệ mới nhất từ AWS, đặc biệt là Generative AI.
Chia sẻ case study từ doanh nghiệp lớn tại Việt Nam và khu vực.</description></item><item><title>Sự kiện 2</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_2/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_2/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #1 : AI/ML/GenAI on AWS” Ngày: Thứ Bảy, 15 tháng 11, 2025
Thời gian: 8:00 AM – 11:30 AM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức cơ bản đến nâng cao về các dịch vụ AI/ML và AI Tạo sinh (GenAI) trên nền tảng Amazon Web Services (AWS).</description></item><item><title>Sự kiện 3</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_3/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_3/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #2 : DevOps on AWS” Ngày: Thứ Hai, 17 tháng 11, 2025
Thời gian: 8:30 AM – 5:00 PM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức toàn diện về Văn hóa DevOps, các nguyên tắc, chỉ số hiệu suất, và bộ công cụ dịch vụ DevOps của AWS để xây dựng quy trình CI/CD, IaC, và Observability.</description></item><item><title>Sự kiện 4</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_4/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_4/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Edge Services Workshop” Ngày: Thứ Tư, 19 tháng 11, 2025.
Thời gian: 8:30 AM – 5:00 PM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Mục tiêu sự kiện: Nâng cao kiến thức về phân phối nội dung toàn cầu với CloudFront, bảo vệ ứng dụng web bằng AWS WAF, và thực hành triển khai tối ưu hóa &amp; bảo mật ứng dụng qua các phiên Hands-on trực tiếp.</description></item><item><title>Sự kiện 5</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_5/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_5/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “AWS Cloud Mastery Series #3 : Security on AWS” Ngày: Thứ Bảy, 29 tháng 11, 2025.
Thời gian: 8:30 AM – 12:00 AM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức chuyên sâu về 5 trụ cột của Security Pillar trong Well-Architected Framework, bao gồm các dịch vụ, nguyên tắc cốt lõi và chiến lược phòng thủ.</description></item><item><title>Sự kiện 6</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_6/index.html</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/4-events/event_6/index.html</guid><description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: “Building Agentic AI &amp; Context Optimization with Amazon Bedrock” Ngày: Thứ Sáu, 5 tháng 12, 2025.
Thời gian: 8:30 AM – 12:00 AM
Địa điểm: Văn phòng AWS Vietnam, Tòa nhà Bitexco Financial Tower, Quận 1, TP.HCM.
Tóm tắt Tổng quan Em đã tham dự một workshop nửa ngày toàn diện về Agentic AI sử dụng Amazon Bedrock tại Văn phòng AWS Việt Nam. Buổi workshop bao gồm kiến trúc và triển khai các AI agent từ các khái niệm cơ bản đến phát triển thực hành. Workshop đặc biệt có giá trị trong việc hiểu cách xây dựng các hệ thống agentic cấp production có khả năng tự động điều phối các workflow phức tạp, đưa ra quyết định và tích hợp với các công cụ bên ngoài. Mặc dù Cloud Health Dashboard của em hiện đang sử dụng các phương pháp giám sát truyền thống, các khái niệm được trình bày ở đây mở ra khả năng phân tích bảo mật được hỗ trợ bởi AI, đề xuất khắc phục tự động và phát hiện anomaly thông minh.</description></item></channel></rss>