<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sự kiện 3 :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_3/index.html</link>
    <description>BÀI THU HOẠCH SỰ KIỆN: TẬP TRUNG VÀO AWS BEDROCK AGENT VÀ WORKFLOW AGENTIC Mục tiêu sự kiện: Cung cấp kiến thức chuyên sâu về cách xây dựng và vận hành các quy trình làm việc tự động (Agentic Workflows) sử dụng AWS Bedrock Agent và giới thiệu giải pháp tối ưu hóa từ đối tác CloudThinker.&#xA;TÓM TẮT CHƯƠNG TRÌNH Thời gian Chủ đề Diễn giả Điểm nổi bật 9:00 - 9:10 Khai mạc Nguyen Gia Hung, Head of Solutions Architect Đặt mục tiêu và bối cảnh cho sự kiện. 9:10 - 9:40 AWS Bedrock Agent Core Kien Nguyen, Solutions Architect Phân tích kiến trúc, tính năng cốt lõi, và cơ chế hoạt động của Bedrock Agent. 9:40 - 10:00 [Use Case] Building Agentic Workflow on AWS Viet Pham, Founder cum CEO Trình bày ví dụ thực tế về việc triển khai workflow tự động hóa trên AWS. 10:00 - 10:10 Giới thiệu CloudThinker Thang Ton, Co-founder &amp; COO Giới thiệu công ty và giải pháp tập trung vào tối ưu hóa GenAI. 10:10 - 10:40 CloudThinker Agentic Orchestration, Context Optimization on Amazon Bedrock (L300) Henry Bui, Head of Engineering Đi sâu vào kỹ thuật điều phối Agent và tối ưu hóa ngữ cảnh (context) cho Bedrock. 10:40 - 11:00 Nghỉ giải lao &amp; Kết nối Cơ hội trao đổi và thư giãn. 11:00 - 12:00 CloudThinker Hack: Hands-on Workshop Kha Van Thực hành trực tiếp xây dựng giải pháp Agentic. 12:00 Kết nối &amp; Ăn trưa KIẾN THỨC CHUYÊN SÂU THU ĐƯỢC 1. Kiến trúc Cốt lõi của AWS Bedrock Agent Bài trình bày của anh Kien Nguyen đã làm rõ vai trò của Bedrock Agent như một công cụ mạnh mẽ để tự động hóa các tác vụ phức tạp bằng cách kết nối Mô hình Nền tảng (FM) với các hệ thống và API nghiệp vụ.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/events/event_3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>