<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tuần 5: Củng cố kiến thức cơ sở dữ liệu trên AWS và hoàn thiện trang báo cáo thực tập :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title><link>https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/1-worklog/week_5/index.html</link><description>Mục tiêu: Ôn tập lại các khái niệm cơ bản về cơ sở dữ liệu và hiểu mô hình hoạt động của RDS, Aurora. Làm quen với các dịch vụ cơ sở dữ liệu nâng cao của AWS như Redshift và ElastiCache. Tích hợp kiến thức vào thực hành với dự án trang báo cáo thực tập (Report Site). Cải thiện kỹ năng trình bày và hiệu chỉnh nội dung kỹ thuật (blog, tài liệu nội bộ). Các công việc hoàn thành: Thứ Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Nguồn tài liệu 2 - Làm việc tại văn phòng, điều chỉnh nội dung 3 bài blog kỹ thuật theo yêu cầu của admin. - Ôn tập lại khái niệm cơ bản về cơ sở dữ liệu, mô hình OLTP/OLAP, cơ sở dữ liệu chính và replica. 06/10/2025 06/10/2025 Internet và tài liệu nội bộ 3 - Học Module 06-01 - Database Concepts Review, Module 06-02 - Amazon RDS &amp; Amazon Aurora. - Tìm hiểu cơ chế sao lưu, phục hồi, và tự động mở rộng (scaling) trong RDS/Aurora. - Thực hành tạo cơ sở dữ liệu thử nghiệm trên AWS Console. 07/10/2025 07/10/2025 AWS Skill Builder, Internet 4 - Học Module 06-03 - Amazon Redshift và Amazon ElastiCache. - Làm việc tại văn phòng, nâng cấp giao diện trang Report Site bằng theme Relearn của Hugo. - Tìm hiểu cơ chế caching và phân tích dữ liệu trên AWS. 08/10/2025 08/10/2025 Internet và hướng dẫn HUGO Docs 5 - Tìm hiểu thêm về DynamoDB, so sánh mô hình NoSQL và quan hệ (Relational vs. Non-Relational). - Đọc tài liệu mở rộng về AWS Key Management Service (KMS) để hiểu cơ chế mã hóa dữ liệu trong cơ sở dữ liệu. 09/10/2025 09/10/2025 Internet và tài liệu các mentor cung cấp 6 - Tổng hợp kiến thức về các loại cơ sở dữ liệu trên AWS (RDS, Aurora, Redshift, DynamoDB, ElastiCache). - Ghi chép kết quả và rút kinh nghiệm triển khai trong thực tế. - Chuẩn bị nội dung cho tuần tiếp theo về chủ đề DevOps và CI/CD pipeline. 10/10/2025 10/10/2025 Internet và tài liệu các mentor cung cấp Kết quả đạt được: Hiểu rõ sự khác biệt giữa cơ sở dữ liệu quan hệ và phi quan hệ trên AWS. Thành thạo thao tác cơ bản với Amazon RDS, Aurora, Redshift, và ElastiCache. Hoàn thiện bố cục và giao diện trang báo cáo thực tập sử dụng Hugo theme Relearn. Rèn luyện kỹ năng biên tập, trình bày nội dung kỹ thuật chuyên sâu. Ôn tập mở rộng: DynamoDB, KMS, Database Encryption Chuẩn bị nền tảng cho giai đoạn tiếp theo: triển khai và tự động hóa với DevOps. Các module đã học: Module 06-01 - Database Concepts Review Module 06-02 - Amazon RDS &amp; Amazon Aurora Module 06-03 - Amazon Redshift - ElastiCache</description><generator>Hugo</generator><language>vi</language><atom:link href="https://wwdinhww.github.io/FCJ-report-HUGO-SE192671/1-worklog/week_5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/></channel></rss>