<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tuần 7: Tối ưu hóa hệ thống backend và mở rộng các tính năng giám sát chi phí AWS :: AWS Báo Cáo Thực Tập</title>
    <link>http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/1-worklog/week_7/index.html</link>
    <description>Mục tiêu: Phát triển và mở rộng các route API chính trong dự án backend (CloudWatch, Cost Explorer, S3, SecurityHub). Tối ưu hóa hiệu suất xử lý bất đồng bộ (asynchronous) và cải thiện caching layer với Redis. Nghiên cứu chuyên sâu về cơ chế thực thi của Python, GIL và song song hóa (parallel processing). Nâng cao khả năng giám sát và phân tích chi phí dịch vụ AWS thông qua các API tự xây dựng. Các công việc hoàn thành: Thứ Công việc Ngày bắt đầu Ngày hoàn thành Nguồn tài liệu 2 - Làm việc tại văn phòng, thêm route api/routes/cloudwatch.py để thu thập dữ liệu giám sát. - Tối ưu hóa hàm xử lý log và caching kết quả CloudWatch bằng Redis. 20/10/2025 20/10/2025 Internet, mentor hướng dẫn, AWS Docs 3 - Thêm route api/routes/costexplorer.py để phân tích và tổng hợp chi phí dịch vụ. - Tối ưu hóa hiệu suất truy vấn song song và caching để giảm thời gian phản hồi API. 21/10/2025 21/10/2025 AWS Docs, Internet, mentor hướng dẫn 4 - Thêm route api/routes/s3.py cho truy vấn dữ liệu lưu trữ. - Nghiên cứu về cơ chế phân quyền truy cập (IAM Policy) và tối ưu hóa chi phí lưu trữ S3 thông qua phân lớp dữ liệu (Storage Class). 22/10/2025 22/10/2025 Internet, AWS Docs, mentor hướng dẫn 5 - Cập nhật nội dung trang Report Site, bổ sung mục “Cloud Optimization” trình bày quy trình tối ưu hóa chi phí thực tế. - Viết hướng dẫn cấu hình cache và async tasks trong dự án. 23/10/2025 23/10/2025 Internet, mentor hướng dẫn 6 - Thêm route api/routes/securityhub.py để phân tích cảnh báo bảo mật. - Nghiên cứu cơ chế hoạt động cấp thấp của Python: GIL (Global Interpreter Lock), async, và parallel processing. - Cải thiện luồng xử lý Redis/FastAPI trong hệ thống. 24/10/2025 24/10/2025 Internet, tài liệu kỹ thuật nội bộ Kết quả đạt được: Hoàn thiện các route chính của hệ thống backend, bao gồm CloudWatch, Cost Explorer, S3, và SecurityHub. Cải thiện đáng kể hiệu suất hệ thống thông qua caching và xử lý bất đồng bộ. Hiểu sâu hơn về cơ chế hoạt động nội bộ của Python và cách tối ưu ứng dụng FastAPI. Bắt đầu áp dụng Cloud Optimization vào dự án thực tế — từ giám sát đến quản lý chi phí AWS. Tăng cường kỹ năng lập trình backend, quản lý tài nguyên, và vận hành hệ thống tối ưu.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/FCJ-report-HUGO-SE192671/1-worklog/week_7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>